# es-ckeditor 4.7.2-patch11 (2019-02-21)

* 修复图片粘贴或者拖拽时变形的问题

# es-ckeditor 4.7.2-patch9 (2019-02-13)

* 修改黏贴图片上传图片的策略 pasteimage

# es-ckeditor 4.7.2-patch8 (2019-01-29)

* 增加图片通过拖拽或者粘贴板粘贴的功能 pasteimage

# es-ckeditor 4.7.2-patch7 (2018-10-30)

* 将表情图片通过相对路径加载

# es-ckeditor 4.7.2-patch6 (2018-04-24)

* 上传图片高度超过8000px对图片进行压缩处理

# es-ckeditor 4.7.2-patch5 (2018-01-23)

* 对上传图片插件添加压缩配置
* 上传图片中的单文件默认限制从2M变更成10M

# es-ckeditor 4.7.2-patch4 (2018-01-18)

* 修复https下公式编辑器报错的问题

# es-ckeditor 4.7.2-patch3 (2017-12-26)

* 上传单个文件大小可配置

# es-ckeditor 4.7.2-patch2 (2017-11-01)

* 添加对flash的设置
* 添加查找替换功能

# es-ckeditor 4.7.2-patch1 (2017-11-01)

* 添加对文字居中的设置

# es-ckeditor 1.2.2 (2017-09-26)

* 去除编辑器底部信息
* 添加对字体颜色、背景颜色的支持

# es-ckeditor 1.2.1 (2017-09-20)

* 样式优化

# es-ckeditor 1.2.0 (2017-09-15)

* 更新ckeditor的版本为4.7.2
* 适配了questionblank、uploadpictures、kityformula、shortUrl等插件
